# README #

Idea: app que t'ajuda a passar llista d'un o múltiples grups de persones.

### Coses que fa ###

* Veure els nens i nenes d'un grup
* Veure el perfil de cada nen o nena
* Passar llista



### En un futur farà ###

* Veure l'historial d'assistència en un grup.* Summary of set up
* Exportar info del grup i l'assistència (Excel?)
* Sincronitzar amb una BBDD.
* Múltiples usuaris poden editar / veure